鬼滅劇場版已超越你的名字 新海誠的反應是!??

ええっ、もう！？笑
悔しいなあと思いつつも、記録が常に上書きされていくのもエンタメの持つ健全さですね。僕も良い映画が作れるよう、せめて日々がんばります。

唔識日文有冇人知咩意思!!

咁撚串

利申 我都唔知佢講緊咩

是的，已經！?笑
雖然我感到沮喪、記錄是不斷被覆蓋的。我會盡我所能使我能拍一部好電影

今次跟嘅風吹得大啲啫，你個幾套咪又係跟風
把自己看得這麼高

日文帝

支那人無一個係無辜！！

吓，咁快！？笑
雖然唔甘心，但記錄不斷更新都係對娛樂界嘅好事來，我都會繼續努力整啲好電影嘅。

鬼滅真係21世界而嚟神作巔峰
到2100年應該被寫入歷史一冊

幾酸利申你的名字天氣之子有二刷

塔矢亮表示:

點解cut左一句?

第二行應為:
雖然有點唔甘心, 但係不斷被擦新記錄正正反應娛樂事業的好景氣呢. 我都會為了做好的映畫而每日努力的.

因為我只係google translate